SDCC 2017 聖地牙哥國際動漫展又開始了

一年一度的聖地牙哥動漫展又將浩浩蕩蕩地席捲而來，SDCC 2017（7/20～23）每年這個時候也會聚集全球電影,動漫,遊戲,玩具,cosplay等展商參加，很多明星亦到場參與宣傳，包括Justice League（Hall H, Saturday, 11:30 a.m.），Thor: Ragnarok（Hall H, Saturday, 5:30 p.m.），Doctor Who（Hall H, Sunday, 2 p.m.-3 p.m.）。

有冇文字介紹

鬼婆真係唔同d

有冇紙皮gundam